{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 VIP 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 予約した宿泊料金は2人入室基準が適用され、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者が予約を進める場合、入室可否を直接提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否に対するキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の事情によるキャンセル発生時のみ100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 最後に、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に加算され、駐車が必要な場合は大型駐車場2ヶ所をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した宿泊料金は何人入室基準が適用されますか？",
            "answer": "予約した宿泊料金は2人入室基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合は、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約を進める場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者が予約を進める場合は、入室可否を直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否に対するキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否に対するキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の事情によるキャンセル発生時のみ100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に加算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車が必要な場合はどこに駐車できますか？",
            "answer": "駐車が必要な場合は大型駐車場2ヶ所をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 530
    }
}